duas pessoas estão de pé em uma praia segurando duas taças grandes. uma delas está na areia enquanto a outra está na beirinha das ondas. elas estão com as mãos extendidas no meio do ato de trocar suas taças uma com a outra.

acima delas á uma cabeça de leão com duas asas em cima de um cabo onde duas cobras se enrolam.

no fundo da imagem há um farol.
